唔好成日搵藉口，一齊練熟佢

啲人自己懶，就賴冇槍冇炮，冇裝冇錢。呢個世界冇免費午餐，你想要乜要物，但你自己有冇練嘢先？

仲有好多呢啲片，有幾多人睇過練過？

想革命，就練熟晒佢先！

點同黑警打

雙刀基本上無敵，識用嘅十個八個黑警實死冇生